---
title: AJI Banda Aceh - Mentoring 13 Februari 2013
date: 2013-02-13
categories:
- laporan
- mentoring
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb
---

* Dari [Mukhtaruddin Yacob](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mukhtaruddin_Yacob) ke [Eva Danayanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Eva_Danayanti) ke via surel subyek: Perpanjangan Periode Hibah dan Realokasi Budget

Salam untuk semuanya.

Terimakasih untuk semuanya atas respon dan kerjasamanya. 

Sesuai pembicaran dengan Mbak Eva Danayanti, AJI Indonesia. Bersama ini Pelaksana Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat 
Islam di Aceh yang digagas AJI Banda Aceh meminta perpanjangan durasi pelaksanaan program. 

Adapun kegiatan yang belum terlaksanakan adalah:
1. Seminar akhir hasil Pemantauan 
2. Pemberian penghargaan kepada jurnalis dan media
3. Penerbitan Newsletter Edisi IV (dalam proses lay out)\
4. Roadshow ke Takengon (pengalihan dana dari penerbitan
5. Penerbitan dan percetakan Panduan
6. Penerbitan dan Percetakan hasil karya pemenang

Demikianlah pengajuan ini. Atas kerjasamanya, kami sampaikan terimakasih.

Salam. 
Mukhtaruddin Yakob

Sent from my Samsung
